# 12. Раскрашивание

Расположенную на рисунке фигуру необходимо раскрасить таким образом, чтобы нигде с двух сторон от линии не были бы использованы одинаковые цвета.

![](s12-body.png)

## Вопрос

Какое наименьшее количество цветов для этого понадобится?

[Raadionupud]

A. 2

B. 3

C. 4

D. 5

E. 6

## Ответ

Правильный ответ: B.

## Категории

- Понимание информации
